[937]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(157) 翻版柔B愛我

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是由於韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾，而推出的屌柒區。

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

__ 出黎隻揪

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(156)仁美愛我孟浩

1.

2.

3.

4.堅決保護真子腋下,自己搵啦dllm

5.向前再飛,來奮起,和目標相距幾公里

6.我絕對有講過

7.直播冷場既原因??

8.

9.

10.堅決保護miumiu腋下
11.日本鎖國問題
start from

12.doah

13.https://
yby google form
有冇巴想有呢隊

14.

15.

16.https://

17.

18.貼吧 好像有飯在咖啡店工作有遇到成員去買東西

19.
Well at least we got Kaeun's photo added...

20.【新聞】180927 更新
ysscom將於9月28日在清潭洞投放一日miu的宣傳廣告（和pd期間一樣是粉絲投票獲得的宣傳機會）

21.

22.

23.sakura

24.２０１８年１０月１４日（日）
マリンメッセ福岡 全国握手会
●チームＡ
加藤玲奈・後藤萌咲・千葉恵里・西川怜・宮崎美穂・向井地美音・横山由依・山根涼羽

●チームＫ
市川愛美・小嶋真子・込山榛香・武藤十夢・茂木忍・湯本亜美

●チームＢ
岩立沙穂・久保怜音・佐々木優佳里・高橋朱里・谷口めぐ・中西智代梨・福岡聖菜・山邊歩夢

●チーム４
浅井七海・稲垣香織・大森美優・岡田奈々・馬嘉伶・村山彩希・山内瑞葵

●チーム８
小栗有以・倉野尾成美・下尾みう

25.

留名

原來彩燕係決賽公布排名個時提過既chaeri就係佢
彩燕係我錫架，你走開得唔得啊chaeri

翻版柔B=有情bb,ok next summary topic

垃圾topic

想俾hi醬拉留名

cls

又爆

mikubb愛我

第一頁留名

講返呢幅gif先，推蛋糕嗰個係船木巴題過既板野友美，而為佢慶祝嗰個係AKB元Ace同埋即將奉子成婚既前田敦子

sad frog愛我

奈子愛我留名

高朱訪問---轉載自微博翻譯

【我不適合當偶像】
「為什麽讓我出寫真集呢？」
在第一次和寫真集的相關工作人員會面時，高橋打完招呼後這樣問道。這不是她謙遜，而是她認為出版自己的寫真集這件事實在是太不可思議了，這種心情明明白白地表現在了臉上。作為選拔常連、擔當Team隊長的高橋是常常登上漫畫和寫真雜志的封面的組合頂級成員，20歲的她可以說是AKB48G的中心人物。但是，在拍攝前的討論當中、在外取景的時候，甚至是拍攝結束之後，她本人都時常將不自信宣之於口。然而，她一直在迷茫、煩惱、抗爭著的究竟是什麽呢？

「我完全沒想過自己也能出寫真集。一方面是擔心沒人會買，另一方面是我真的不擅長拍照。周邊制作需要我經常參加拍攝，但是這種拍攝並沒有前因後果。往往就是啪地一下站到鏡頭前面，工作人員對我說‘來，笑一個’，就這樣。我很不擅長這個。但我知道這是很重要的工作，我也幹了七年了，所以慢慢地可以做好了。然而，自己漸漸習慣於露出與真實情感截然不同的表情，這也有點討厭。同時我看著身邊的成員們擺出各種各樣的表情，拍出閃閃發光的可愛的照片，心裏覺得她們真厲害。既然是偶像，那麽根據場合任意切換情緒是非常必要的，但我始終無法做到。每次失敗的時候，我都會想，我真的不適合當偶像。」

高橋懷著這種不擅長心理完成了拍攝。四天三夜的台灣取景期間，困惑、煩惱和矛盾的情緒始終伴隨著她。

「拍寫真集和一般的寫真攝影完全不一樣。以往拍普通寫真，我都會以偶像、以AKB48身份進行拍攝。但是拍寫真集，首先頁數不是一個級別，表情也必須豐富多樣，對我來說非常困難。」

實際上，拍攝中被要求做‘自然的表情’時，她反問:「什麽是自然的表情？」
之後就陷入了沈思。

「如果有不明白的事，我就會非常嚴肅地思考。面對寫真集鏡頭的時候也是如此。因為是難得的寫真集，所以大家應該期待著看到‘至今未曾展現過的東西’，這樣想著就越來越不安……來到海外使我的情緒變高了很多，但是這份難以自禁的喜悅好像沒能傳達給各位工作人員……對不起（笑）但是，或許於我而言，像這樣一刻不停地煩惱才是‘自然’的。我意識到無意之間處於這種糾結狀態下的我，就是最本質的我。拍攝進入後半段，我完全脫下了偽裝，心想‘沒轍了！我已經一絲不掛了！’在那之前我都假裝自己在走某種特定風格，並按照以往拍雜志的經驗應對著，但是我明白，現在已經不能那樣做了。」

除了‘不加修飾的真實表情’以外，以初次挑戰的內衣照為代表的“決勝特寫”也是寫真集獨有的看點。關於至今為止從未挑戰過的性感畫面，她也把直率的感想告訴了我們。

「事前開會時，我的態度是我什麽都會做的！但是實際做起來果然還是沒有說的那樣簡單。我搞不定。因為別說內衣了，泳裝我都不太應付得來。私生活中我絕對不會穿泳裝，就算周圍全是女性我也不願意穿。我不去海邊，也不去泳池，盡管我很擅長自由泳（笑）。我就是這麽抗拒裸露，所以那些露得比較多的場景大概滿溢著我的緊張感吧。實際翻看樣本時，不管是原原本本的真實表情，還是性感的畫面，都帶給我‘自己原來是這樣的人啊’的強烈沖擊。可以說這本寫真集毫無偶像感，換其他成員拍一定不會拍成這樣。也因此，我也有了新的發現。如果不是要出寫真集，我肯定不會做這樣的挑戰、拍這樣的照片，因此我慶幸我努力過了。畢業後我應就不會出這種寫真了，所以想讓更多人看到。第一次獲悉寫真集的全部構成時不自覺地拍了想要送給媽媽的生寫（笑）以這種方式記錄20歲的自己，父母也會替我高興吧。」

屌,睇以前啲akb野見到啲老fans提起,即刻走去搵,笑到我仆街
仲有人話敦子wedding 個日要板野負責推蛋糕

奈子老公留名

V

又vlive

V啦

買左樓未

染左頭髮

期待下之後有彩櫻二人vlive

户口唔好話一百萬円
連圜都無

日本妹返曬去佢哋都唔出？

係未要上韓文堂？

咁其他人呢

2人V
日本妹如果Vlive唔比講日文我估除左團V都唔會有佢地份

其他人仲洗上？
今次vlive得好少人？

藝娜同元英咋

暫時得娜B元英

生日v都無

係囉

櫻d飯實好失望

點解要指明櫻d飯

我

Nako玩緊755wo

黎vlive啦

佢地整緊三文治俾權F

我都聽到權f個名

牛奶cp
睇落都幾好

其實牛夾邊個都唔會難睇

牛其實唔錯

因為佢最高人氣囉係韓國

開showroom啦

10代人氣王係邊個呀

劉在石sr

韓妹唔識講日文又要焗住講韓文 不了

睇下先

唔玩得電腦喇 聽日要返學仲要好多功課 會畀媽咪鬧

就牛油啦 唔好煩啦

奈子仲有mail

諗起nako話佢同油frd

咪醬直播緊

牛染左髮?

21號後先見真章

手殘

喵醬

應該係10月29號先係真章

出到南海先見真章

我都呆左呢度幾時出過咪

手快打錯字

有 琴日我先貼完

成版一樣好頂癮

有惠里bby頭像

合照姐本身佢都唔關呢度事

仲要全部泡文

第一時間諗起光頭南

cap嘅時機唔多好

其他人會唔會出黎呀

恩菲媽媽

老女人

同奶英都係差7年姐

無喇？

9年先岩

好掛住蘿蔔妖精

vlive完左啦？又冇replay

replay邊有咁快
最近中字出得好快

奈子去左shopping? 岩岩睇佢ig story

冇data睇唔到

食完飯搶唔到po留名

生日v

F V

壽星女終於上水

都係得3個

冇蛋糕架？

連生日歌都唔唱

其他人係咪佈置緊
無理由咁雞喎

出現了

齊人啦

nako 仁美

Minjoo仲著緊校服

彩元好好人 叫nako企前面

頂帽遮到得返個樣
櫻花又著舊衫？

個杯係雪糕？

11個齊集

機埸個件粉紅長袖

呢張真係非常好

到底31雪糕比咗幾錢代言

清純又偷食

清純偷食

有冇人覺得彩燕呢個look真係櫻男朋友咁
櫻攬住入場

nako做咩走左去?

Nako破戒啦

係喎 聽到nako diet

我個女就嚟比人拐走

好慘 望住唔食得

好狗
引鳩佢
話聽日先diet啦

聽到聽日先diet 蛋糕好食

清純食唔停口

彩燕同NAKO一齊深蹲

NAKO係咁望住但係又唔敢食

彩燕都冇食

佢地真係唔怕食人口水尾

係咁望住個蛋糕

有咩所謂全部後生女

大峽谷

你個名食完一啖咸野又食一啖雪糕咁

奈子韓文真係好過櫻同仁美

Nako個樣

求其等耐d又會cap到佢望蛋糕 好正

清純食埋塊三文治

語言呢家野睇天份既姐

清純係咁食同係咁喂人食

清純冇停過手一路食食食

Nako咩都好有天份
跳舞唱歌都有

發覺彩元都幾"刷"得

清純個個v都似唔關事咁

奈hi

唔見左

我同恩菲同一日生日

清純個位

你地開心未
我看見了團魂了

生日快樂

話說奶粉點解唔見咗

Happy eun bi day

好得意

有腿

11個定12個？

依個唔係重點

長腿NAKO

奈子隔離係奶粉定彩燕

都係11
冇左元英

Nako同Hi好得意

彩燕

彩燕 奶粉唔見咗

nako要食啦

all fail

好慘定好開心應該

係喎 唔講唔覺

【喜訊】Nako破戒啦

屌點解會錯晒次序架

最冇存在感嘅c位

櫻花講韓文把聲好man

其實佢地點解要咁帶個衛衣帽?

kura oppa

nako 韓文真係好強

屙緊屎姐

食到瀬屎

唔識韓文 不過岩岩聽到佢講d少日本line講開既韓文 好勁

真？我都係睇咗冇耐 見到11個人 係唔見咗奶粉

拍緊野
Set 左頭
其他韓團都係咁

清純:其實我想食野

講緊咩 清純講到咁感性咁既

小飯粒呢

有彩燕嘅腿呀

原來恩菲係95年
我都係95

正到HIHI

同樣恭喜，但完全唔同感覺

洗唔洗清純出手關機呢

依個v唔洗點blur
Cut咗右邊就得

exactly同年同日

係喎

權恩菲上連登

屌到時佢生日點算？

講埋d掃興野

成日都比柔b對肉髀吸引到 唉

今次氣氛冇上次整餅咁老尷啦

你都上啦

直播緊?
搵唔到LINK

完左啦

食家

唔夠

今次係我第一次追到有彩元既直播

到時油b小卡收藏家

油個口好大 真係越整越認唔出

屌你阿

冇留意佢 我全程掛住望nako

我覺得有d係染左色要保持神秘感
有d純粹係個髮型亂

好彩我上完堂先可以追live

全程望hi 醬

其實為左IZONE好, 專任真係有必要, 除非抱住打醬油既心態兼任就冇得好講.

過幾日返日本就知

我已經準備好狗衝情侶帽

佢係右邊位好多小動作 好難望唔到 之後又成日口upup nako帶住個衛衣帽收埋咗個前陰好好笑

我覺得係髮型亂

油好似又唔同左樣

佢啲tempo有啲怪

我講緊個number

麻友都唔放過

our spaghetti

佢今次又係新version黎 可能到出道個日又變咗幾次

塊面好似又尖左

巴打 我掩護你走先

每次cb都進化，韓版胡鴻鈞

唔怪得要手動blur

巴打 你走先 我幫你頂10秒

奶粉冇出現係咩原因 佢係咪太細個有個啲放送時間 過咗就唔可以出鏡定佢係揸機拍個個

唔關放送時間事啩

啱啱先醒起韓國未成年好似10點定唔知11點之後唔可以出街
但係膠真又係度

可能急屎?
細佬囡括約肌係活躍啲

咁佢去咗邊 冇理由佢一開頭有整野食 之後齊人又唔見咗

頂 我get唔到

膠真個外表一D都唔似第2忙內

清純係izone都仍然係媽媽角色

15 歲就得
膠真夠歲數

屌 點解係要講c 我仲食緊野

發覺佢好鍾意同我玩餵食play

諗起上次咬一半

好玩唔玩 玩屎

如果啲vlive冇blur油嘅話 真係睇唔落
清純同櫻花一齊坐係到係咁食蛋糕
之後仁美奈子係後面好似唔多get到做緊咩
好彩後面彩燕彩元有同佢地講下野

我上次出夜街仲俾人check護照

食飯屙屎一氣呵成！

點解架妹idol都好似禿禿地頭咁

我到而家都唔明點解佢當時要咁做

想俾柔B玩弄我的幸福JJ

甲由

係計實數定計佢地韓國歲數
如果實數 奶粉可能真係遇着呢個問題

個樣太似II

nako係lay係後面想離遠d個蛋糕咋

彩元對隊友幾溫柔, 不過佢真係要努力D學日文, 同埋講野大聲D.

但前一個vlive佢有出鏡

I am coming

屌你老母啦日撚日講煩唔煩呀

搶完人嘢仲要一副為你好先搶嘅嘴臉

係為成隊嘢好就唔會俾d牛鬼蛇神入啦

唔係靠日本妹頂住隊嘢你估紅唔紅呀

喂喂今朝我已經被人屌我成日屌交你而家又想我做屌一次？
媽我好攰啊大家抖下啦ok？

走先呀
一陣先上水

當我冇講過

你話呀我屌撚咗條泡狗啦

等埋

大家立場唔同冇得好講, 同埋我係一向支持12韓出道.

已經極速完場
不如都係講下段vlive
清純真係好照顧唔知頭唔知路既櫻花

唔撚滿意咪趕d日本妹走囉臭閪

你估邊個驚d呀

一個圍繞住搶既節目 搶主唱 搶C 搶日本妹

其實班韓妹好多都係好人黎既
點解我唔係講全部韓妹？你明架喇

你估我櫻好撚想同你班人做人造馬閪一齊玩呀

慳d啦，做live唔撚理日本line

又因為要幫你班無撚用死谷唔起嘅垃圾先夾硬賤賣俾你哋咋

算啦屌交好攰架聽日先講啦

12韓咪12韓囉你估日fans好撚樂意賤賣3個日本妹呀？

我嗰次去日本好似日本時間6點機舖16歲以下嘅要out
跟住就有個職員check我哋護照
但係佢唔識睇年份要求救

尤其見到唱生日歌
屌你文化真係唔同
好彩清純帶櫻花做鳩野

有時有d嘢大家唔講咪算好哋哋，一人讓一步，唔發生都發生咗，只好hope for the best

但就唔等於可以忍你條撚屌日日係到正當化韓狗搶人嘅事實

講撚到為日本妹好先要專任知唔知醜

我一d都見唔撚到有韓mem學日文/用日文同佢哋講嘢，唔計膠真彩燕yena嘅話

仲話世界女團，講韓文嘅世界得去邊

依家唔使捉櫻去陪老細我已經多撚謝你班友啦

misa巴好撚有精力
我真係老啦今朝真係用咗好多腦力再被屌

櫻好似雀仔咁等喂食但係冇人理佢

珉周係隔離食花生

其實韓國人點唱生日歌？

忍撚咗條臭西好耐啦日日講講講講你塊閪咩

要不是有日本line隊嘢死咗半啦

邊個莊邊個閒都唔識分

彩燕真係好close啊同櫻花
我妒忌

黑帽係邊個
我望咗好耐都覺得似seulgi戴帽個樣

冇嘢啦好似係彩燕

彩燕好似係

咁bfable仲會係邊個啊

生日粗卡哈密達

都係單眼皮 全能實力長腿

訓咗錯過生日V

性捉架冚me打

知啦知啦
係你同禾櫻嘅彩燕

癡線啱啱以為係aoa酉奈

櫻表示嚇撚死
清純乘機摸面

CUTECUTE 圖

清鈍真係咸豬手嚟
摸奶粉又摸禾櫻
佢對手真係摸過好多人

我要買一舊白痴帽，
同彩燕情侶裝，唔好阻我

屌你老母咁撚樣溝女仆街黎架

話說唱完生日歌咪唱baby shark
我估櫻唔識呢首歌

我學到野了

記得仲有幕係彩燕係後面摸櫻個下巴

阻人追女罪大惡極

清純好識玩

"unnie真係nice boby
unnie請俾d我"

想攞呢啲avatar

明顯係個d 死mk用既招數
咩都借d易抽水
d女又受曬
仆街啦d女俾你咁樣溝曬啦

個個都借啲意摸禾櫻

權F

同man爆嘅娜B淨女

兩年唔洗握手券係咁摸

睇嚟櫻花有上連登

咁講真係講幾日都講唔哂

大家都知係權F
佢哋肯定見過真正嘅權F

同性嘅摸邊都得

專任係對IZONE好, 而唔係對日本妹好. 我都唔知點樣安排對日本妹黎講先係最好.
但你問我既話我就覺得長遠黎講兼任係行唔通, 最主要係時間問題.
所以櫻奈仁一係就拉隊走人, 一係就專任, 而我係傾向支持前者, 因為佢地份正職係48G而唔係IZONE. 我完全明白你地點解咁唔想佢地專任, 但對IZONE黎講兼任真係冇乜好處.

何止摸
撚都似
唔好摸到禿啊

其實公道自在人心
係都要咁講就知邊個係人邊個係___

禾櫻明明係巨乳

驗眼

唔知邊個教佢講呢

同權f比?

盲撚左啊你

屌我想嘔呀

笑死我 好Q

重口味到呢

不服來辯

擺明係佢討摸

今次vlive太少彩櫻鏡頭啦

Iike係比塔諾巴

清鈍真係vlive十次有九次都係到食食食

你係到覺得開心嘛？
如果覺得冒犯可以去團post架
佢地絕對會為呢團好撚著想
但呢到只會為8月31號之後受傷既人著想
你再係要咁講唔會有好多人認同你架

咪撚扮撚哂理性啦
得便宜仲要賣口乖咪你lee d
兼任緊係行唔通啦，冇撚咗日本line隊嘢根本就撐唔住
唔通要d做馬嘅同人做人頂上呀，韓狗咪ok囉，當其他人傻？
擺明專任係一開始冇撚同d mem講過啦，又係一貫韓狗仆街嘅手法

第三之謎解開

我唔係好明nako做乜搞到自己咁

push出黎架on9

想當年我望住吳若希件晚禮服 我問我老豆 點解佢胸中間條坑咁鬼闊 一啲都唔貼合(同呢張相入面差唔多)
我老豆就答 細呀嘛 細到夾硬迫都癡唔埋條坑梗係闊啦 大就唔會有坑啦

點解要紅色大字

我係同意專任 因為真係對izone好
nako話齋 兼任兩邊唔到岸不如專注一邊好過
不過2年就真係長左d 本身我都以為係一半一半時間專同兼

咁多個韓飯都識體諒人心情唔撚出聲當冇事
係得條撚樣出聲仲要扮理性，又話係為xx好先專任
真係不撚知所謂到

娜B就嚟比你哋勒死

重點

Mnet一開始交代哂咪無事囉

呢d叫團魂

咪係 一開始睇真係講都唔講專定兼

佢兩個 甜到pk

總括而言:

Mnet同AKS 落地獄!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

專任本身個問題在於拋棄原本個團
你睇今朝屌左成朝都係講緊呢個問題
原撚全唔諗日飯感受難怪成堆日飯視泡菜飯為洪水猛獸
唔怪得邊個

nako 係咪已經轉左髮型/色 包到咁實

唔知如果一開始就講個團係2年半專任仲有冇48G會參加

你都識講啦, 日本LINE對IZONE好重要, 咁韓狗堅持要櫻奈仁留低都好正常.
但答應韓狗放人既係AKS, 如果話韓狗賤格既話咁見錢開眼既AKS都係好得去邊.

係上年11月講清楚都仲要參加既呢個就係mb本身既問題
而家係泡菜完撚全反口覆舌
你話而家先知佢地辛苦所以提出不如專任
咁我話你係未on9架一早就要日本人飛黎飛去唔會知有今日情況發生？

molamola娜B你溝彩元咪好囉

屌你搶左我個紅字

估唔到權f係香港都有fan base

所以佢哋一直都屌緊兩邊營運 不過係屌韓國大力啲 因為點睇都係韓方主導aks接受多啲 我就真係唔信aks會主動話送走兩個女兩年半囉

你咪撚理aks見唔見錢開眼啦我由頭到尾都係屌緊韓狗仆街，我邊有講過aks冇問題？一路講緊都係韓mem搶人問題，你依家玩臭蟲論呀？

唔係韓狗仆街死要幾個日本mem專任日本mem使要專？講到尾韓狗仆街嘅程度aks有排都追唔上啦

咁應該係勒死 先啱
即刻有大量團愛fans出現

巴打今日拎左?

牛油同奈油你揀一個

屌你咩一直都有屌緊aks
咁係未泡菜唔撚賤先？
唔好轉移視線

Mnet一開始伏鳩人
AKS賣囡
班囡囡就最撚無辜

唔發生都發生咗啦
大家睇開啲
日頭做人咁撚攰 到夜晚又上連登屌人
做人怨氣無咁重會開心啲
就係咁

不嬲都係屌緊兩邊營運
唔好講咩邊個邊個好
依家邊到知日後咩事
但兩邊營運就一定係仆街
MNET搶人,AKS賣女

為咗隊嘢同日本mem好先要專任咋

難聽過粗口，著數拎哂仲想攞埋彩，依家d泡狗fans真係賤畜嚟

未blur

其實啱啱以為嘈婦係椰奶

但係

本身都唔諗住嘈條友無啦啦又要人屌交

屌

sadfrog越睇越可愛

敗家之眼

無呀屌唔好燈呀
奈子今日企係仁美側邊 一定係奈hi cp

我娜B靚咁多

咁都比人搶左黎食

我幾時有講過專任對日本LINE好

條垃圾講鳩咗幾日啦本身大家都當算數，唔專都專咗
條粉腸係要走出嚟攞彩認威咁

我唔屌佢真係下唔到啖氣

娜B你做乜嘢

睇開d啦
都完左成個月啦

仆街朝早屌交完夜晚又屌
做鍵戰原來真係好唔撚得閒

我笑咗出嚟

係 經開見到 但未有杯套好似

啱啱先見到 佢鏟落嚟興致勃勃準備畢嚟食就俾椰奶搶咗 個樣

咁睇有真係冇乜喎

珉周呀

你抖下啦
成日咁chur

想打佢肚腩

你係邊度睇片架點解特別矇d

今朝同日飯
夜晚對泡飯
屌我追下櫻花姐原來咁撚辛苦

平到

仆街啦有張gif係娜B好man咁搭住而 又攬住娜B， 跟住娜B唔知hi啲乜嘢落 心口
跟住 好順手咁撥開佢
即係平時都係咁
柔理搞我好啦唔好搞娜B啦

話說今日終於送到黎
加抽唔中PD人既碟

躝啦屌你老母

有canada奶

屌你咪啊屌

你試下

個gif睇多100次都覺得好好笑

特登CAP俾你

多謝你咁大犧牲 以後中油卡就送俾你

抽到咩
其實我買左2隻
一個武滕一個係西潟

不如改做康子

佢canada舊肉特別大舊同墮

想mit

屌你我又中西潟
同HKT個Aki

其實呢個PO係for邊D人入黎討論? 我覺得我係時候諗下自己係咪入錯PO

why not both

你哋真係好重口

ALL
呢個post吸到好多巴絲入黎

推西瀉啦

想瘋狂meet佢面豬登

你入黎無問題
但專任問題呢度已經屌交屌足5個post
你仲要係度講就會俾人覺得你引戰
和平d一齊笑下唔好咩？

點解又開始罵戰嘅

買特典
怕咩

見到突然爆左十幾頁
一係vlive 一係罵戰結果兩樣都有

aki好撚正架
係時候準備定兩年後要飯hkt架啦

有時見到一大堆48G既貼圖, 唔講真係以為自己入錯左AKB PO

蠢萌sad frog

指原巴想休息下，大家乖喇

block啦 一勞永逸

vlive

呢招絕呀

屌咁佢可能一跳跳左好多個cm

你自己講完嘢俾人屌就話人好屌你
你講嘢弱撚智咪屌你囉
lee到咁多韓fans我唔屌係屌你一個你就諗吓自己係咪有錯囉，lee到唔否認48 fans係多d, 但本身有好多都係韓飯and覺得48mem有趣先繼續係到吹

你唔撚受得住咪走囉

咩姐
我好欣賞彩元/珉周/彩燕
近排睇埋元英

其實乜撚都傾得
裴巴大脾都貼過啦
貼大量韓妹都無限歡迎㗎

只係有啲野明知會引戰就唔好啦好嗎

最好唔好講專任
有排講

無所謂ga
我唔會話你知好耐之前已經係度block過人

拿係呢度唔單止推48g既
我泡菜首推係清純既

啱呀你咪同埋d傻鳩一樣blk鳩我囉
成班痴痴呆呆坐埋一台
仲好啦你又唔使見我鬧你韓狗搶人
幾時blk埋其他人呀lee到咁多人貼48mem
你因住激到爆血管呀

more!!!

裴巴大脾

兩邊都仆街 討論邊個仆街
自己都會仆埋街 所以唔好開始呢啲會仆街既議題

想奶佢肚腩

重申一次
個po 叫做PD po
只要同PD 有關係既 咩都講得
就算同PD 無關係既 都係講得

哩到係百無禁忌

你奶 canada就夠了

彩元

佳恩真係首推
當初我話我只係會認兩個C
一個係櫻花
另一個就係佳恩
清純都只係在籍首推

唔係下嘛
你睇左珉周/彩燕先啦
彩元都好正

除咗專任
等大家下咗火先
咪wait and see究竟好定壞囉

好暖心

我已經就黎做埋唯11
彩燕真愛粉
依家對村重幾有興趣
彩櫻村大三角

借啲意又拖手又backhug
btw hi醬

裴巴canada都正

冇完全block 試過完全block搞到有時唔知你地講緊乜
所以都係解返 有時唔知講緊乜先打開黎睇返
我係block左兩個深夜成日po無聊金鋼棒圖既 之後發現佢講既野多數都係唔洗睇 所以無礙
有個nako推既絲打如果再出多d金鋼棒夾雜住禾珠個d 可能都考慮要block埋

如果你覺得自己無問題咁咪繼續囉, 唔好用埋D高高在上既語氣同人講野啦又人身攻擊又盛, 大家都係咁高咁大架咋.
仲有呀, 尋晚你響度話班韓國成員係臭西, 唔知你有咩回應呢.

媽媽

日飯圈個邊都已經得出左結論啦
唔知點解呢度又要再講

有啲咁嘅事
睇嚟係太多我skip咗

佢講緊韓飯你又講韓國成員
做乜鳩？

等啦
我都係咁諗

應該講緊唉鬆

臭西咪臭西，事實係有班做馬+西底入團
咁我鬧臭西有咩問題，鬧你唔起？

你要人唔好高高在上同你講嘢咁你咪唔好講d on9 引戰嘢囉，又唔係第1次知會引戰你仲係要講咁你係咪賤畜呀

你係賤畜我高高在上同你講嘢有咩問題？

咁你就要睇返啦
元英個次個頭真係好正

拎得

我都唔記得係鬧韓飯係臭西定韓mem係臭西
不過whatever
2邊都係+有臭西

因為真係無意思
個巴打講得好岩
無論對邊個團邊堆飯都已經變成有雞先定有蛋先既問題
當然你有言論自由可以繼續講
但已經成為引戰topic
大家理性d啦開開心心睇康子泳衣gif唔好咩？

同之前允真搶主唱一樣 一定會loop 幾次 d 論點我都識背

死開啦日mem狗
12韓出道最撚好呀

你屌得婦人太多變臭西？

人生曾經最愛嘅韓妹
可惜已經回不去了

不如完啦好嗎
依幾日負能量爆炸
大家都唔好再提專任啦
睇後續點再算

無咩好嘈 Block 陣先

明明雙方立場都係屌ALS 同 Mnet
唔存在邊個啱多d
兩家公司都抵屌

至於未來點 無人知
發洩完
停戰左揾人提提我解Block

屌呢個已經變上個世紀既問題
推允真個班已經無再上水

屌，次次出左街先Vlive

娜恩嚟？

又嘈乜野

今日到Sakura

依家變哂樣

睇返replay啦

本身就臭唔屌都臭

屌我又要俾人block
明明唔想屌人但d人係到摟我

你又知佢本身臭

你個名

係

我而家先知呢度除左反曹係共識之外, 原來就連反專任都係共識.

臭西樣implies臭西

唉 miss晒你既牛油couple互動啦

都唔知有咩好嘈 拎翻啲力水去J我柔b好過啦

成日拎舊相

推允真既人數差唔多係等於推佳恩
多數都2個一齊推
係點知故事2個一齊入唔到
而且咩消息都冇真係想上水都難
日日定時定候開IG TWITTER睇有冇咩野update

我都覺好熟口面

我最期待既畫面出現了.jpg

呢個問題之前討論左好耐
每個人都有唔同答案嘅其實

佢個樣又真變咗
本身都夠靚做乜去整

我刪左重裝先有返

你想點

斬巴加油

呢張mail相黎

摩西分紅海

拍izone個人照果日？

仲諗緊咁快又轉髮型

小卡等緊你

明明就唔關共識事
佢撐兼任我屌鳩佢明明係唔關其他人事
都唔知做咩要講到共識

我一直喺到

izone profile個張 見唔見後面d牛仔褲
btw點解張相睇落怪怪地咁

係日飯圈已經大戰過幾百回合
呢度都已經牽涉在內
最後停戰既共識就係：

等。

唉整到咁好心痛

所以唔講算 講又改變唔到

等係最好嘅答案

唔係呀
大家出發點唔同姐
罵戰完咪繼續正常討論囉

唔係共識，只不過有個人講左呢個情況大家都認同
於是場罵戰咁就完左

明明我已經講左唔止一次我係支持全韓出道而唔係日本成員兼任或者專任.

好耐無見

佢未算我最心痛嗰個，南珠先係

真係一望都有mon,但真係有時望到都唔知點加入

我都係喱幾日冇入黎...一宜都有入黎...

唔同pose

屌我唔知可唔可以叫共識啊我都有d亂
總知個巴打講完之後大家都無左講
應該係叫共識架嘛？

唔使驚啦我啲珠珠已經無貨嚇大家

苦啊西

整到成個sunny咁

清純D 四次元唔係人咁品

我真係唔明佢地兩個點解要去整

舊圖？

仲禿過我

blu奈子嘛
再對上一次去韓國個陣

其他團過一排d飯就可以和睦共處 唔知呢團得唔得呢

DIA彩妍已經係例子

南珠整完真係嚇咗下，整完我唔係幾認到佢，本身仲靚過整之後
娜恩更加唔使講

相問唉鬆係未已經出曬角色？
權F係隊長
奶係唔覺眼C
主唱
跳舞
呢d係未都已經分曬？

未有官方
奶粉未必C
上年連Daniel 都唔係出道C

金毛娜B

一日有 係到

屌啊上年咪暴動？

留名等睇你完全被block

唉睇佢地兩個好心酸
究竟係咩原因要咁做

到今日都未出

呢下真係blur都blur唔切

filter姐
冇咁啡

我第一個識既48G MB
好想又奶又聞

應該出歌個日先知

但可以預左主唱同隊長係邊個
PD 3次都係咁
永遠造到得兩個主唱係隊野入面

頭先張英文圖講今次live名叫leader birthday party？

娜恩我接受到，唔同左樣都仲係好靚

係 有人去信Mnet

daniel係mv唔似C
但係佢係其他方面都好成功(綜藝)

至今公海仍然數說著佢既傳奇

出道飯？Btw今年有冇去港場？

見到淘寶有賣佢畢業嘅腳鏈周邊 真係有啲想買 唔推佢都俾佢首11月的腳鏈搞到眼濕濕
我懷疑係因為見到珠珠

我唔明點解D人話佢係雞係公廁
我睇文春好似冇咩講佢呀

唔係文春認證咩

上年都咁今年櫻花應該更加被暗捧

就係講佢無把柄俾人搵到呀嘛

唔好quote金剛棒得唔得 明明回覆有得edit

我買重副歌C位一定係櫻花做

喂

關於呢個話題我講埋最後一句啦, 其實我覺得如果出道既係MiyuMihoMiu既話, 兼任既成功率相比櫻奈仁係大好多. (鬼唔知阿媽係女人咩)

新CP

係度溝NAKO

無啦 嗰排乾塘
上年兩個都有去

都市傳說黎
利申我唔撚信架各位巨巨唔好bookmark我

今年係邊兩個主唱 nako 同曹B？定彩元

又燈
雖然我一直都係咁諗

趁機會溝我個女

大三角is ready

心諗好啦
唔好又燈

明明係一家三口

其實有幾個都唱得嘅
不過

擺得上嚟講多數都燈

懷疑日本mb傳染左啲sheshe文化去泡菜mb度
正常女團冇咁多cp

咁你又講

T團明明有一大堆cp

pd宿舍條例
禁止不必要的skinship

正常啦咁多人
係真係傳染埋嘅話應該會瘋狂kiss

我個團真係好姬

想睇

係bobo
一諗到 可能會借啲意

成日摸嚟摸去

彩元啦
好穩

係咪得我等緊仁美沖入去沖涼房影佢哋沖涼

冇人受佢做呢啲嘢，算唔算性騷擾

咪quote金鋼棒啦

想點

下次唔quote
廢事misa巴睇唔到
sorry

仁美影

Sana 去到邊溝到邊

是但抽兩個出黎都係

權f

權F我仲意為佢行跳舞路線

都話左珉周同櫻有CP架啦

真係㗎
佢攬住娜B已經 仲有禾真
其實佢係咪知自己係攝石人
所以點都痴住娜B禾真

走油唔該

我係貼中哂囉唔該

唔quote
Mayuyu個臀部好誘人

睇到

冇美波就永遠得1個表情

家姐同多腎？

影佢做乜又冇嘢好睇

第一喎
緊係正啦

圖?

美臀一位

Sana都係熊貓，同埋夏榮話過都鍾意sana

嗰本寫真集

有呀

姬王

夏榮
而家好多跨團Cp

唔洗影
宜家已經有n個version
好新鮮

sana:團内已經滿足唔到我

又700啦

巨人忙內

一日爆2個

多謝T團

好好丁

講sana竟然無圖？？？？？？？？

pd播緊都無爆得咁快

執執個template禁止討論專任好嗎

初瓏同Sunny 個時先搞笑
電台

睇過

清純真係好識玩

G持

我書櫃仲有佢全裸封面果本寫真

似係三歲最多

大家都有買到嘅

喺泳池

有全裸過

我都有
係我第一本買的寫真
仲記得係西九AKB HK SHOP度買

突然開始T團嘅討論

依家間野係咪收左皮咩

我覺得櫻已經開始容入佢地,
仁美似係最慢熱個個

希望大家講T團會附上圖片討論 thx

收左好耐啦

真係呢

大家,過咗三粒鐘喳,去到7百幾係咪cls?

想睇圖可以過隔嚟

Sad Frog 一直係櫻既次推

vlive
罵戰
今日無爆三個post已經好好

仁美: 好大粒花生

Vlive 入面感覺到彩燕唔舒服/病左

12韓叫乜produce48 姐，你肯你估mnet會肯？？

時間點推前少少

想問下點解nako 好似唔鐘意人地喂佢食野咁嘅？？

奶粉
唔可以因為你腳長就咁對我娜B

我未睇vlive，睇你D gif睇到我好開心
壁咚nako俾櫻發現左

櫻都有今日喇

佢要減肥唔食得雪糕

其實我想講奈子第一次唱Love Wisper嗰時個schedule滿到痴線，仲誇張過呢2星期，點解都可以咁好，真係好易失準，失準米可以返來拯救HKT lo

原來個日同櫻食個個肥丸蛋糕係我準備嘅傑作

一家三口黎，
櫻花要用女女做道具，
教彩燕點壁咚佢

可憐既村重

眾人皆醉我獨食

其實我頭先都食左好多

睇清純食野好治癒

見到黑色果條友諗起

明知奶粉要早走點解唔早D開生日會呢, 搞到要10缺1.

細佬囡要早訓啲

四次元呀
好正

最後都食左

一拳

痴線我第四頁講嘢 眨下眼就30頁

唔好笑我娜B啊

PRODUCE 48 討論區係PD48入面日韓練習生討論, 包括48G等
而彩燕係PD48 練習生第中一名加上係IZONE成員,
佢係SIXTEEN已經認識TWICE,
所以我正式宣佈, 討論TWICE係唔離題

屌細力啲
眼鏡look有啲似T團隊長

漢江野餐果次氣氛唔錯, 彩元都有配合彩燕比反應.

邊度似，遮鼻遮嘴勉強都似娜璉既

根據樓上邏輯
因為奶粉係半個台灣人
所以依度傾黑澀會都無離題
好似係咁

實力呀嘛

既然講起T團, 無知一問, 佢地攻日成功最主要既原因係有日本成員?

佢係咪餓咗好多日
我已經預感到佢人設係吃貨

痴線無限上綱

證據確鑿

權h同sae好似又幾frd?

唔好再追究喇
當JYP 果一刻
個po就已經係百無禁忌

算係，但冇人會討論

因為izone係國際女團
可以傾埋全世界女團，好似係

咩舞步會設計得咁奇怪

開始討論
當年最鍾意米奇

又因為怡人係蝗人, 所以依度傾楊超越都無離題.
好似係咁

死啦
我唔識入面d mb

不如傾埋蔡英文

當時環境冇得唔食啦下嘩, 堅持唔食即係唔比面權F

真係好四次元

我淨係記得佢地第一次上Music Station,淨係Momo同Sana(唔記得Mina有冇)講野，其餘一粒聲都冇出過

T團舞

佢個時間大概得兩樣嘢
食同埋美波

le條友學日文學得咁快應該係因為日日同美波傾計
美波就是她動力

係Vlive 到已經見到佢同hi醬係溝通到

Feel到呢幾年會有好多meme

世界

咁即係話能唔能夠成功打入日本市場, 最主要都係要有歌響日本hit到.
因為我記得以前少時同Kara響日本都OK紅.

其實我想睇彩元玩一次Girl Crush既效果...不過IZONE唔會行Girl Crush啦...

其實都係睇歌,睇mv 有冇心機,紅到既去邊度都大機會

我潛水一陣啫咁快去到32版？

第一集跳bad咪有囉
跳得唔錯其實

根據過往經驗, 咁即係要出洗腦歌攻日先得...

AKB48グループ オフィシャルカレンダー2019

百花繚乱！豪華付録付きカレンダー

AKB48グループオフィシャルカレンダー2019年版は、昨年の「日めくり」卓上タイプからリニューアルして、1か月毎めくる壁掛けタイプ。
しかも史上最大のA2版！！AKB48グループメンバーが、いま巷で話題の“全力○○”に挑戦！！
しかも各姉妹グループが入り乱れる、このオフィシャルカレンダーでしか見ることができない組み合わせも多数。
付録も豪華で、日本中を元気にするべくAKBメンバーがチアリーダーとなって応援してくれる特製ダイヤリーやB2ポスター、そして生写真（ランダム3枚）もついています。2019年は“BIG”なAKB48グループとともに過ごそう！！

＜参加メンバー全29名＞※敬称略

AKB48 柏木由紀 岡田奈々 横山由依 武藤十夢 小栗有以 山内瑞葵 高橋朱里 向井地美音 岡部麟

SKE48 松井珠理奈 須田亜香里 惣田紗莉渚 古畑奈和 小畑優奈 北川綾巴 大場美奈

NMB48 吉田朱里 白間美瑠 太田夢莉

HKT48 指原莉乃 宮脇咲良 矢吹奈子 田中美久

NGT48 荻野由佳 本間日陽 奈良未遥 加藤美南 中井りか

STU48 瀧野由美子
又去 akb post偷資料，點解會有櫻花，奈子

影落左相照出掛 又可吸韓飯

要副歌catchy,同埋要有d 易記既野。唔知有冇人作俾佢地

頂咁都救到

人走都要撈返一筆

唔參加宣傳活動,整好既野照賣

賺到盡

想睇彩元跳Rumor

娜B d cap圖張張都有__

btw個蛋糕無薄荷朱古力味嘅

Rollin' Rollin'個作曲家?

咁食法都冇變肥婆

有沒人解解上面係咩,想落sums

懷疑佢地而家開始地獄式練舞

你講岩岩個VLIVE?

出日曆? 有izone member

akb 2019日曆

啱啱段日文

k

第幾頁講twice 我追返

640開始

你可以放心同你老母講你係less啦

牛油cp

睇點擊率都反映到一部分 首歌一般
如果咁既Style 只會變ioi後續團歌既feel

Rollin Rollin 係舞台效果好
但好少有特別記憶點既舞蹈 (扭屁股算一個 但唔係好特別)

咁遠

t團不如純文字討論啦好ma?
其實唔多想睇佢地

出道歌應該都係清純/少女風㗎喇
夠哂穩陣

hi F cp

唔記得有無post過

打多咗個s

就算啲女睇女明星,我都未見過佢地會睇人胳肋底,你睇吓俞絲裴絲

你都係早啲離家出走啦

今日VLIVE有冇彩元BB既精華

X2
數據用量即刻低返

其實係年曆

我老婆首字不得了

我真係冇乜留意加拿大
我睇開腳
仲有鎖骨
女人睇女人 好玄妙 係成個人感覺 氣質you know

鎖骨同條頸仲有下巴條線 好好睇

明呀,所以我其實唔係好care五官,純粹睇個feel係sexy/清純/活潑咁

下巴線好好J
但通常靚 會好易好瘦

Eg我個名

死啦 睇得vlive多開始對清純有好感
決賽嗰日明明係咁屌佢冇資格入呢個團

想知nako同hi整咗咩髮型包到咁實
唔通改咗嗰瀏海同染咗髮
真係好期待韓妝大改造

放心啦
唔會bin你嘅

五官就一時時 鍾意靚樣好正常

幾時對油b有好感

今日清純 明日油b

成日露溝喎

走開啦

柔b愛我

我既精華

除左實力要睇埋人品既...
講真, 狗竹上PD48其實令我對F9有正評
但睇完
扣撚哂分

有種hehe地嘅feel

鎖骨,頸線,背脊,腳,有線條既地方都不得了

不準確分析
舉個例
三次Vlive 前:
清純Sad Frog次次Like包尾
依家：
清純 Sad Frog 仲多過權F 奶粉 同

有時候性格真係可以吸到好多Fans

我未發現腳嘅魅力 起碼唔會特別去睇 不過我自覺黃美英同金雪炫條腿都好jeng 最近好鬼中意丁尾哥跳舞嗰陣條頸嗰啲位嘅動作 好有力

呢個idol school話佢似子瑜

其實全力跑好易行唔到直線,特別係左面有個同你一樣高速既

所以我唔太好巨乳
巨乳好易令成個人線條唔好睇
有時冇波好正

柔b包尾

子瑜101幾時開拍

你係咪想呢個po所有男人恥笑你

咩叫帥氣的一年

feel到生命嘅流逝

再聞唔到尾尾canada恐怕命不久矣

gtfo

圖呢?

男人先愛
所以點解我以前會覺得akb飯=全部男人 買埋哂啲水著寫真 露哂波咁 好變態 好撚毒 同買咸書差唔多

有時波太大真係唔好睇
恰到好處嘅size先正
例如nako有F 應該會破壞成個人嘅比例

洪C去咗邊

聞住油b嗰個吊命先啦

露溝？溝女就有

有線條包括胸,腹,臂, S LINE
當然唔係越大越好.
例子

不知幾正，好難同你解釋
買咗1本就想買落去

最好添啦，真係冇見過佢canada
出道後留意吓先

咁又係嘅
你有成30+本

早幾日又訂咗綠團畢業果個人果本

不了
冇興趣買水著
寫真唔介意買 但唔好係水著

水著先係精粹
露d唔露d
若隱若現
正到

我男人都唔鍾意水着睇係咪有問題

唔使多謝我 成段片都係

我都係

依家想自己著返多件衫

買唔係最大問題，有冇位擺先係

Eunbi Onni

應該係呢首歌。一睇好似好ham sup
但其實導演係一個拍開內衣照女攝影師,仔細睇其實沒溝既特寫,其實真係純粹拍班女係度玩。
不過細個個陣都唔多想睇,原因就係同你一樣覺得賣弄色情,大個睇覺得沒咩野,幾健康

成日覺得皮膚黑D格甩底會臭D,
但T點小隊幾黑都好, 都覺得好香

有經驗嘅人先講得出

係 所以都係唔好睇咁多呢啲廢文 會睇壞腦

屌你
你係咪想死?

夾出嚟㗎姐

黑嘅

點解個個都要quote

[937]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(157) 確有情愛我孟浩

1.因為有像這你樣的人生活著And if people like you are living in this world
讓我對這個世界稍微有些期待了Then maybe it’s alright to hope a little too

2.
我條頸太多鏈 好似金星
明星生活 去到邊度都有太多金拎

3.高朱訪問
[937]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(157) 翻版柔B愛我

4.https://

有惠里bby頭像

5.

6.happy fday+vlive
生日v

7.你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

8.妙

9.

10.油b

11.如果 必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛

其實為左IZONE好, 專任真係有必要, 除非抱住打醬油既心態兼任就冇得好講.

12.奶粉冇出現係咩原因?

可能急屎?
細佬囡括約肌係活躍啲

13.Sakura acted as if her hand actually got bitten by a shark

14.動漫miu

15.https://
"unnie真係nice boby
unnie請俾d我"

16.cdrom 睇得好開心?睇住你係度追po呀

17.彩燕係後面摸櫻個下巴

18.

19.有時我在記憶空間找到你
分秒在一起 不會問生死 最終會不分我或你

20.https://
juri avatar拎得

21.https://
櫻vlive cut

22.

23.

24.

25.

26.akb po轉過黎,唔該
akb 2019年曆
＜参加メンバー全29名＞※敬称略

AKB48 柏木由紀 岡田奈々 横山由依 武藤十夢 小栗有以 山内瑞葵 高橋朱里 向井地美音 岡部麟

SKE48 松井珠理奈 須田亜香里 惣田紗莉渚 古畑奈和 小畑優奈 北川綾巴 大場美奈

NMB48 吉田朱里 白間美瑠 太田夢莉

HKT48 指原莉乃 宮脇咲良 矢吹奈子 田中美久

NGT48 荻野由佳 本間日陽 奈良未遥 加藤美南 中井りか

STU48 瀧野由美子

27.官推更新成員給恩菲的生日手寫祝福（孩子們的韓文寫得超級好）
宮脇咲良 ：恩菲姐姐！ ！祝你生日快樂～喜歡姐姐的一切！ -咲良-
矢吹奈子：恩菲姐姐！ ！祝你生日快樂！以後也想每天都和你聯繫...希望你擁有帥氣的一年。 -奈子-
本田仁美 ：祝你生日快樂～喜歡姐姐的聲音和舞蹈。一直很尊敬你！ ！ -仁美

好多canada, 唔知岩唔岩你.

首歌內容係咩點解要拍個咁嘅mv

nako

唔知喎，想拍d女開內衣party掛

我就唔鍾意呢啲

又要忍口...又要仇視人

1080j住先 遲下出道咪有4k咯

有篇文有提過,我搵搵

孟浩巴個summary好多歌詞

: 屌你哋班仆街 減緊肥架

孟巴真係好俾心機Dum 篇Summary 出黎

BR係咪真係會搵佢哋代言 已經搵咗佢哋兩次

好正

仁美係咪冇拍過水著

堅守最後一道防線

唔係講笑 啱啱先見到 尾哥有韓式直拍

第七十八節 無限重播

進入炎熱的盛夏8月，後來被稱為“妖單”的《無限重播》，終於開始發售。

這張唱片還沒上市，就已經引起了巨大的話題效應。

大家應該記得，《無限重播》之前的單曲是“沙灘曲”《馬尾與發圈》。國民級偶像身穿比基尼泳裝的鏡頭，當時就引起了一陣爭議。前面也提到過，頂級紅星拍泳裝MV的事情，在日本歌壇幾乎從來都沒有過。

而經歷了萬眾矚目的第2屆“總選舉”後，AKB48居然在《無限重播》中變本加厲。在這張專輯的封面和MV中，她們穿得不再是泳裝，而是——內衣。

圖：《無限重播》兩個版本的封面

這就實在是大膽得有些過頭了。

泳裝也好，安全褲也罷，都是露出來給人看到也無所謂的服裝。但內衣則不同，即便是《無限重播》中那些花花綠綠的法式內衣，最多也只能是穿給親密情人看的東西。在MV中堂而皇之地讓12個女孩全部穿成這個樣子亮相，製作人秋元康瘋了嗎？難道他忘了，4年前，這些姑娘們在《裙擺飄飄》中僅僅是甩了一下裙子，就被扣上“露底軍團”的惡名，並幾乎被釘死在“地下偶像”的位置上。如今剛剛鹹魚翻身，怎麼又故技重施起來？

這已經與AKB48“行不更名坐不改姓”的一貫風格無關了，這完完全全就是一次逆天的突破。說難聽點，搞不好，《無限重播》就會被某部門定義為“少兒不宜”產品，遭到禁播或者禁售。而AKB48如果再次因為這種事情受到損害，還想第2次複出可就是癡人說夢了。

是誰借給秋元康這麼大的膽子，讓他搞了這麼一個連擦邊球都不能算的唱片出來？

那些因種種原因，早就看著AKB48不順眼的人，正擼起袖子準備好好口誅筆伐一番時，無意中瞥見《無限重播》MV導演的名字，卻一下子就洩氣了。

評論家們可以對這位導演略有微詞，但若是強烈批判的話，恐怕最後被駁倒的人反而是自己。鑒於是這位元導演的作品，誰也無法多說什麼來。

正因為有了這位導演坐鎮，秋元康才敢於拍攝這樣一部同行們連想都不敢想的音樂電視作品。

導演的名字，叫做蜷川實花（蜷音“全”），她是當代日本最具代表性的女攝影師之一。

蜷川實花的作品充滿女性特徵，講求豔麗的色彩，以及平面化的構圖。她的攝影作品就像21世紀的浮世繪一般魅力十足。同為女性視角，蜷川實花鏡頭中的女人甜美、性感，卻絕無矯揉造作的感覺。在她的色彩世界中，女人並非為了取悅異性，單純是為了自己而美。因此，這種美感也不會附帶任何“少兒不宜”的因素。

圖：蜷川實花的攝影作品

在日本當代視覺藝術家中，蜷川實花與村上隆、奈良美智齊名，他們都是少數能將主流文化與亞文化、藝術效果與商業元素完美結合的藝術家。

不過，僅憑蜷川實花的名氣，恐怕還不足以讓秋元康下定決心，讓一位畢竟沒有什麼合作經驗的導演來製作一部如此高風險的作品。令他可以安心地放手不管，任憑蜷川實花擺弄成員們的原因，其實是導演的另一個身份。

著名當代藝術家蜷川實花，是AKB48的骨灰級粉絲。

2006年夏天，就在一期生和二期生戰得一團火熱，並在烈日下曬得頻頻中暑時，蜷川實花的一位朋友告訴她這樣一個組合的存在，並帶她到秋葉原劇場觀看了演出。身為廣義上的同行，蜷川實花一下子就被這裡與外界截然不同的氛圍所震撼，她很快就成為了AKB48的忠實支持者。從那時起，她就頻頻光顧劇場，甚至就連那年聖誕夜都是在觀看公演中度過的。

而對於當時的AKB48姑娘們來說，與2005年那個淒冷的聖誕夜相比，一年後能吸引到如此有名的藝術家來觀看聖誕演出，這對她們來說也是相當大的鼓舞。後來，宇多田光等明星也曾親臨現場，觀看她們的演出。

從那時起，蜷川實花就在琢磨著，怎樣能夠讓AKB48演繹出自己風格的作品。秋元康也早就知道她的想法，他們從那時起，就曾為此事多次交流過。

所以，《無限重播》實際上是一部策劃時間至少長達3年的“早有預謀”的MV作品。

當AKB48的人氣上升到一定程度後，蜷川實花就會為她們拍攝一部既豔麗性感，又不招惹負面消息的話題性作品。這可以說是一位骨灰級粉絲為姑娘們做出的約定。在第2次“總選舉”成功將AKB48的人氣推上一個新高度後，秋元康和蜷川實花都覺得，時機成熟了。

而大島優子、前田敦子，以及年齡更小的渡邊麻友、松井珠理奈等人，在第一次看到自己的演出服時，驚訝得半天說不出話來。

就在清場開拍之前，攝像機旁的蜷川實花還是問了秋元康一句：“我真的怎麼擺弄她們都行嗎？”秋元康回答道：“隨你的便，你想怎樣就怎樣。”

換好前所未有的演出服，裹著浴袍走進攝影棚的姑娘們，一開始顯然非常拘謹。在她們中間，有些人對泳裝都比較排斥，更何況是內衣了。就連稍微年長一些的篠田麻裡子、小嶋陽菜和大島優子也不知道自己該如何表現，她們都有些害怕地等著蜷川實花的指示。

但蜷川實花卻對她們說：“反正這裡也沒有外人，你們就當是在後臺休息好了。床上有這麼多東西，玩兒唄。”

攝影棚裡放著一張足以躺下12個人的、看上去就像迪士尼世界中的大床。床上除了花花綠綠的枕頭，還有一大堆毛絨玩具、水果和點心，以及用來遮擋身體的心形抱枕。

脫下浴袍的女孩們你看看我，我看看你，她們誰也沒見過朝夕相處的同伴打扮成這個樣子。很快開始互相品頭論足起來。

蜷川實花則沒有再多說什麼，她輕輕地打開了攝像機的鏡頭蓋。

果然不出她的預料，沒一會兒，這些女孩就像回到了女生宿舍。好靜的姑娘一邊擺弄著毛絨玩具，一邊吃著東西和自己的好友聊天，而好動的幾個就乾脆在床上打起了枕頭戰。

由於彼此間已經熟悉得不能再熟悉，左右都是自己的好夥伴，她們漸漸適應了彼此在一張床上嬉戲的環境。與此同時，她們也在無意識間一同被帶入了蜷川實花的世界。什麼內衣，什麼不好意思，害羞的感覺早已蕩然無存。那些心形抱枕被撇到一邊，攝影棚裡出現了一種近似瘋狂的放鬆狀態。

這一切，都被導演完整地紀錄在了攝像機中。

《無限重播》的拍攝時間，也正是美國公演、代代木演唱會等活動接連不斷，成員們各自的工作也越來越忙碌的時候。拍攝了一會兒她們嬉鬧的畫面，蜷川實花回頭去和助理商量下面的工作，可是她剛說了幾句話，卻發現嬉鬧聲消失了。

12個女孩中的大部分，已經躺在床上呼呼大睡起來。她們有的戴著貓耳朵、抱著毛絨玩具，而前田敦子就那樣張著嘴四仰八叉地酣睡過去。

看著這些辛苦的女孩，身為骨灰級粉絲的蜷川實花也是百感交集。她過去拍醒了前田敦子，對她說：“想睡就睡吧。不過，咱的睡姿稍微可愛些行不？”

在拍攝了她們真實、隨性的畫面後，AKB48的女孩們也完全適應了現場的氣氛（還得到了一定的休息）。隨後，蜷川實花按照劇本又拍攝了幾個設定好的畫面，一天的攝影順利結束。

8月18日，《無限重播》正式發售。在“總選舉”效應與內衣MV的雙重刺激下，它的首周銷量即高達52.7萬張。不僅如此，它還成為一件長銷商品，在銷量榜上居然連續停留了70余周，至今已賣出了86.5萬張。由於上一張單曲《馬尾與發圈》也獲得了74萬張的銷量。AKB48再次創造了一個新紀錄。

進入21世紀以來，日本歌壇還沒有哪個女子組合可以連續兩張單曲都在首周賣出50萬張以上。如果算上所有女歌手，也僅有宇多田光和濱崎步兩人，分別在2000年和2001年那個日本唱片黃金時期取得過這樣驕人的成績。

在《無限重播》的MV中，還有一處不能忽視的地方。蜷川實花擅長的鮮豔色彩風格，非常符合原宿系流行時尚的風潮，而且MV中的大蝴蝶結、蕾絲邊、豹紋裝飾、仿歐式制服加短裙等，也都是原宿系的重要元素。但同樣在MV中出現的貓耳、貓尾、奶油、女僕裝等，又是秋葉原萌系文化的主要代表。伴隨著唱片的熱賣，這兩種亞文化不僅迅速滲入日本社會主流，而且還出現了相互融合的傾向。秋葉原系與原宿系的靠攏，已經成為如今日本流行文化的重要趨勢之一。

正因為創造了如此之多的話題，《無限重播》才被網友們冠以“妖單”這一獨特稱號。當年在秋葉原宅男的呵護下艱苦生存的AKB48，如今已經成為帶領秋葉原文化走向主流的旗手。

這張風格遠比《裙擺飄飄》大膽，卻幾乎沒有獲得任何負面評價的唱片，讓每一個日本人都實實在在地感受到：AKB48不僅已經功成名就，甚至還發揮出自己的力量，開始對日本社會造成影響。

她們終於擁有了讓所有人傾聽她們聲音的實力。既然如此，在下一張唱片中，她們就將再次喊出自己的想法。在《曾不屑一顧的愛情》中大聲疾呼、卻受盡冷眼的歷史，如今終將得到清算。

你login入twice 個page之前個account名隔離有冇黃色J字？

cut左唔重要既,可能有啲唔通順

但好坦白講 邊有咁多人睇mv仲搵返咁多幕後嘢
尤其第一次睇mv嘅人

sad frog隻鹹豬手 成日偷偷地摸nako

無呀,反正akb同秋原康都唔care。係之後有啲人再深入睇先會知姐,因為個時既akb係一個econ革命level既野,咁有人開始分析akb既行為先會有呢啲後續討論姐

未變...岩岩開POST係2期認證VERIFY度睇下幫我搞唔搞到

nako 成日比人抽水
唔知佢地宿舍生活慣唔慣
佢地見到權F係H CUP一定好驚訝

可能nako驚俾人摸到禿所以先包到實

唔知佢同仁美點, 差1年先畢業

娜B次次闖禍

做咩係咁迫nako食

聽人講減肥係咁post 野食圖d仆街黎

你話權F？可恥 要轉黑佢了

大直路就冇人出聲

一陣開po既幫我po sums

team8係一個好好玩既設計，如果佢直接隸屬政府既話。

不過咁樣你會見到47個縣代表都十項全能加白石咁靚

平時我早休息就個個講到三點，我聽日dayoff就個個著草，dllm。一陣我搶1001你地就知死

我睇手 骨感但唔好太瘦
好啦我只係中意睇我女人隻手 得佢咁有feel
講講下好似變態

Saho ig story
即係佢仲有同權F聯絡

有助大家認識日本

可唔可以預告下個標題

不如我地助攻比孟巴開新PO

我搶到你咪知

高橋巴

有人開到聲會1001開po 都無人推埋佢 巧橙牙

你就唔岩啦 分六張圖慢慢貼至係嘛

仲有格甩底圖

本人仲有冇貨仔

[img][/img]